大家睇既第一套日本卡通係乜野？

我既第一套係刀劍神域

精靈寶可夢

一般香港人應該兩三歲就會睇到日本卡通
樓豬夠十歲未

應該係美少女戰士

今年岩岩10歲

藍光人三部曲
高達W

火影

多啦A夢

鬼父

小露寶

咩叫卡通片

特攝同卡通識分未

夜勤病棟

應該龍珠先 細個同老豆一齊睇

叮噹

敢達SEED

細細個 一放學衝返屋企睇 黃大和

龍珠二世

百變小櫻magic 卡

超人迪加

0079

第一套真係唔記得邊套，但最有印象一撚定係03年版鋼鍊，諗返起當年真係第一次中二病發 明明就睇唔明啲劇情，純粹覺得主角隻手可以變把劍出黎好型

娛樂金魚眼

小魔女DoReMi

我係小忌廉

剪髮時睇 老夫子